<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Связь Экспокомм 2013</string>
    
	<string name="description">Описание</string>
	<string name="lottery">Викторина</string>
	<string name="schedule">Программа</string>
	<string name="solutions">Решения</string>
	<string name="map">Карта</string>
	<string name="lottery_text">\tКаждый посетитель стадиона «Энвижн Груп» может принять участие в розыгрыше спортивных призов. Для этого необходимо:\n\n

1. На стойке регистрации активировать карту участника\n\n
2. Зарабатывать баллы за просмотр презентаций, роликов и т.д.\n\n
3. Обменивать заработанные баллы на фанатские призы\n\n
4. 17 мая состоится розыгрыш главного приза среди участников, заработавших максимальное количество баллов\n\n
5. За каждую просмотренную презентацию (видеоролик) начисляется 10 баллов, за участие в живой демонстрации системы – 20 баллов.\n\n
6. У каждого участника есть возможность заработать экстра-баллы, ответив на дополнительные вопросы викторины (1 балл за каждый правильный ответ)\n\n
7. Таблица баллов и призов:\n
</string>
	<string name="description_heading">Добро пожаловать на стадион «Энвижн Груп»!</string>
	<string name="description_text">
\tВ преддверии крупных спортивных соревнований «Энвижн Груп» представляет актуальные инфраструктурные и информационные решения на примере стадиона будущего — места, где безопасность и удобство выходят на первый план. Наша команда расскажет о том, как эффективно управлять крупными объектами социальной значимости, продемонстрирует возможности современных систем энергообеспечения и видео-аналитики, предложит протестировать интерактивные сервисы. Все представленные на стенде технологии имеют широкие сферы применения и дают неоспоримые преимущества для бизнеса и государства.
 </string>
<string name="event_date_format">%1$s - %2$s</string>
<string name="s1">Информационно-аналитическая платформа
решает задачи эффективного хранения
и обработки неограниченных объёмов
неструктурированных или слабосвязанных
данных. Демонстрация работы через
пользовательский интерфейс BI-приложения от
Qlickview.
Крупное спортивное событие - это всегда
огромный поток информации, накапливающихся
в сотнях различных информационных систем
и приложений. Современные решения
анализа больших объемов данных (Big Data)
позволяют собирать структурированную и
неструктурированную информацию с различных
источников, анализировать ее и представлять
удобном и наглядном виде. Например,
консолидировать информацию по результатам
всех футбольных матчей чемпионатов мира и
в считанные секунды получить ответ на самый
необычный аналитический запрос в графическом
виде. Технология Big Data также применяется
в крупнейших банках, телеком компаниях для
анализа поведения потребителей, создания
эксклюзивных продуктов и услуг.</string>
</resources>
