<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Связь Экспокомм 2013</string>
    
	<string name="description">Описание</string>
	<string name="lottery">Викторина</string>
	<string name="schedule">Программа</string>
	<string name="solutions">Решения</string>
	<string name="lottery_text">There wil be lottery conditions decription</string>
	
	<string name="description_text">Современные информационные технологии стали одним из ключевых преимуществ, фактором успеха в рыночной борьбе, помощниками в развитии бизнеса. Они позволяют своевременно реагировать на меняющиеся запросы рынка, сокращать издержки.
Уже второе десятилетие «Энвижн Груп» реализует крупные проекты по всем направлениям корпоративных ИТ-решений. Мы строим вычислительную и телекоммуникационную инфраструктуру, внедряем системы управления предприятием и бизнес-приложения, обеспечиваем информационную безопасность, ведем собственные разработки. И все это для решения главной задачи — вместе с технологиями дать нашим клиентам конкурентные преимущества, помочь стать лидерами.

Антон СушкевичПрезидент «Энвижн Груп»

 
«Энвижн Груп» – один из крупнейших разработчиков и поставщиков уникальных решений и услуг на российском рынке информационных технологий.

 

За 11 лет работы компания сформировала комплекс технологий, отраслевых решений и экспертизы, ускоряющих развитие коммерческих компаний и государственных организаций.

 

    В сентябре 2012 года в результате слияния с ИКТ-активами АФК «Система» в объединенную компанию «Энвижн Груп» вошли ООО «СИТРОНИКС Информационные технологии» и ЗАО «СИТРОНИКС Телекоммуникационные решения».

    Взаимодополняющие компетенции двух компаний и самые высокие партнерские статусы у производителей информационно-коммуникационных технологий значительно расширили портфель решений и клиентов «Энвижн Груп».

    Компания стала российским лидером по технологической экспертизе, ресурсам и географическому охвату.

Решения, предлагаемые «Энвижн Груп», помогают заказчикам в достижении стратегических целей как через повышение эффективности работы всей ИТ-инфраструктуры, так и благодаря оптимизации отдельных бизнес-процессов. Компания специализируется на разработке систем, позволяющих значительно сократить затраты на информатизацию бизнеса, обезопасить его и развивать новые услуги, добиваясь повышения их качественного уровня.

Внедренная в компании система управления качеством применительно к разработке, вводу в эксплуатацию и обслуживанию информационных систем соответствует требованиям международного стандарта ISO 9001:2000 (в системе сертификации ГОСТ Р).

Сегодня в «Энвижн Груп» работает коллектив лучших профессионалов ИТ-рынка — всего более 4000 сотрудников.

Среди партнеров компании более 100 крупнейших мировых поставщиков оборудования и программного обеспечения: APC, EMC, General Electric, Hitachi Data Systems, HP, IBM, Juniper, Microsoft, Oracle, Polycom, VMware и другие лидеры мирового ИТ-рынка.

Центральный офис «Энвижн Груп» находится в Москве. Компания имеет филиалы в Новосибирске, Красноярске, Иркутске, Кемерове, Омске, Санкт-Петербуре, Краснодаре, Сочи, Волгограде, Ставрополе, Ростове-на-Дону, Нижнем Новгороде, Екатеринбурге и Владивостоке, а так же в Казахстане (Алматы). Все филиалы являются неотъемлемой частью «Энвижн Груп» и предоставляют решения и услуги, соответствующие единому высокому стандарту качества компании.

 

По отчету IDC «Competitive Profiles and Analysis of Leading IT Services Players in Russia, 2011», «Энвижн Груп» является лидером в области оказания услуг сетевой интеграции и консалтинга на российском рынке информационных технологий. 

 

«Энвижн Груп» признана лучшей IT-компанией 2011 года по версии РБК.

 </string>
<string name="event_date_format">%1$s - %2$s</string>
</resources>
